{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57173&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원해시호텔"
    },
    "text": "当ホテルは清潔で安価な客室を提供しております。 簡単だが美しいインテリアと最新施設で構成された客室であり、備品もきれいに用意されています。 ホテルは水原駅から車で4分の距離に位置しており、ソウル大学水原樹木園とは車で数分の距離です。 また、噴火城行宮も車で2分の距離にあります。 チェックイン時間は月~木は8:00、金は20:00、土は2:00、日は20:00で、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供します。 チェックイン前に手荷物を預けることができ、モーニングコールサービスも提供されます。 休憩室は2階に位置し、電子レンジとテーブルが完備されています。 身障者用の客室は個保有しており、ヘアアイロンのレンタルも可能です(身分証明書及びデポジットが必要)。 客室内では調理ができませんので、ご了承ください。 ご予約が不可能な場合は、ご連絡させていただいてご案内いたします。 最大人数の超過及び未成年者の利用は制限されます。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、客室とベッドタイプは保証されません。 客室価格には税金とサービス料が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは水原駅から車で4分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、ソウル大学水原樹木園と噴火城行宮が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "月~木は8:00、金は20:00、土は2:00、日は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に手荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前に手荷物を預けることができます。"
        },
        {
            "question": "モーニングコールサービスはありますか？",
            "answer": "はい、モーニングコールサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "身障者用の客室はありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルには身障者用の客室があります。"
        },
        {
            "question": "料理ができる設備はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ホテルの客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの予約はできない場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約が不可能な場合は、お手数ですがお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数の超過は制限されております。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用も制限されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 323
    }
}